有冇人都係咁

越黎越大
就覺得唔需要再識啲咩新朋友
永遠都係同住嗰幾個真心朋友一齊
即使人地覺得你冇咩朋友
都唔寧願群埋堆八婆度 你鬧我我鬧你

樓豬幾多碎？

樓主嘅老母肉唔肉酸

鐵頭功練巧未牙😂？